有冇巴打有出去洗耳?

洗完頭左耳好似聽唔到野咁 想問巴打出去洗一邊耳要幾錢左右

洗耳恭聽

去咗診所睇睇先，佢可能會畀支嘢你滴咗先

巴打我D內臟都掉哂出黎

入咗水啫
試入水嗰邊耳仔向下
之後猛噉上下chok個頭
等啲水走返出嚟
唔得就今晚瞓嗰陣向入手嗰邊側瞓囉

謝謝 巴打有冇去開邊間

CHOK左成粒鐘 個頭都暈暈地
利申其實左耳平時聽野都唔清楚 而家直情無左8成聽力

耳屎 洗耳啦 好快手好簡單 唔痛的